GME風暴》記者質詢券商曾支付財長Yellen天價演講費 自宮發言人：冇問題

財長耶倫（Janet Yellen）曾收取券商Citadel 810,000美元演講費，而Citadel與GME風眼券商Robinhood的母公司及沽空機構Melvin Capital Management有密切生意來往。

記者質詢Yellen會否避席參與拜登內閣就Gamestop事件的討論及決定，自宮發言人表示他們一直密切關注事件，並表示耶倫享負盛名，值得在上任財長前收取天價演講費用。

記者質詢片段：

咁快就浮哂上面

呢單嘢有排爆

deep state

美國演講費 咪同中共賣字畫一樣 根本就係明目張膽既行賄

登粉你地信dem係腐敗源頭未
拜登身邊個個都收人錢

官字兩個口, 無賴既官有更多個口.

今鋪真係買岩花生

Dem damned

簡要：
Citadel持有Melvin Capital Management
Citadel支付天價演講費予現任財長耶倫
Citadel與Robinhood有大量生意往來
Citadel﹑Robinhood及其他券商一同禁止散戶交易GME
耶倫不避席，亦無計劃避席參與美國政府對GME事件的討論及決定

pin

點出名都好
出show都有個價呀？
咪當人傻

連登班左膠有咩想補充？
唔fact check拿？

1. 買入GME
2. Strong hold等到short squeeze
3. Deep state曝光

民鬥民

仲以為淨係見到Robinhood仆街
屌你
扯埋去耶倫度就唔同講法喇
樂見GME大升

班後生投票biden，抵死

美共政府唔駛十日就現曬形

燒到佢果疊，買花生

可否50字內總結

講得好

班中箭仔飯民好撐佢哋架

我登
唔講了 繼續開po笑鳩撐侵先

敖狗 邵藍 hocc 李柱銘死左未

美國人自己揀

支那左翼深潛中

種族歧視撚真係好撚on9

共和黨收錢先係新聞遮
民主黨沒事儿

美豬鍾意咁

仲有出自傳

一直都諗唔明，就算你係成功人士
一場演講可以值幾十，甚至過百萬美金
聽完你講嘢我識飛

好掛住以前個靚女發言人

之前的財長Steven Mnuchin
係Goldman Sachs同埋索羅斯個基金(即係大家懷疑出資同委內瑞拉搞Dominion Voting System的果個索羅斯 Soros)出身
亦都做過Hedge fund manager
但係好似一次都無聽過有人批評佢係Deep state?

克林jr布殊奧巴馬都係

上任都唔夠十日

有排玩

籍口黑金

corrupted media唔再講class war
轉講racism
因為講依d唔會影響wall street利益

jessica Grace 個頭像似model
整個三七面

美國不嬲都係咁 唔知點解佢地覺得冇問題，議員又好，官員又好，做機構打手

國會有人做野未？彈劾唔成功都可以捉下鬼

睇唔到，唔知道.JPG

Annabella

又同拜登有關係

呢張圖我都好震撼, 一直諗緊要唔要貼出黎

之前佔據華爾街果班撚樣去哂邊度? 香港跟機佔領中環結果黑馬唔撚知去左邊 依家唔返華爾街班人了? 佢地個個支持拜登, 忽然變哂好人了?

成班愚民黎, 真心話

有幾浮上面
美國高官啊總統啊係離任後會透過去以前益過既大公司演講
同埋出回憶錄大公司幫手大手買
已經公開秘密黎架啦wo

好相一推
不如開多個post 講

花生概念股

臭黑馬收左幾十億 d左鳩都話ok 但侵侵全家唔收錢返工 左鳩屈佢做戲 成個美共政權根本就係爛撚哂 係連d人民都係痴鳩線

力架鹿呢D廢柴卸任之後D on9演講場場都幾球野咁收

拜登好波

你過去4年唔見D人老母欽老母欽咁屌鳩佢成個侵政權就係呢件茂利最篤眼篤鼻

呢三個都係民主黨人

?

布殊當佢係民主黨人就得啦

服從崇拜權威呢種心態做餌

之後會潛移默化 收集信眾
咁個show可以長開長賄

咪就係，你估真係貪個雞碎人工去做美國高官咩，重點係離職後的人際網絡

同選舉舞弊一樣
仲有幾多粒核彈呀

登粉智商咁低

老老實實張曉明嗰張好睇好多

張圖喺邊度搵
我google search 過搵唔到